[PC]遊戲驚現錢嘉樂

唔知點解望落去好似錢嘉樂

錢七係final boss?

再望真d隔離個果咪係欣宜